bno 6月申請到宜家。。

6月申請，8月5收到文件。。。到宜家都未有消息，有無人同我一樣

收到文件係咩意思先

8月尾申請 9月頭收到文件
10月尾已經收到本bno

清係咪漏交野

我7月20號寄 Fedex 今日收到Msg 佢寄緊俾我

佢淨係寫being processed, 8月頭到宜家都係咁

7月尾申請，8月頭寄。上星期已批

6月申請，8月話收到，今日終於approve. 可能你都差唔多

8月中寄
10月尾話寄返本bno點知到機場就退件
今日終於收到

同你一樣
又係六月申請
六月底寄到過去
但八月五先話收到處理中
到而家都冇消息

我份野遲左幾日到， 佢有send過email叫限期前再補野. 但個陣miss左佢個email俾人取消左個申請

我都6月尾寄
6-9月收到幾次sms叫我寄文件過去
9月確認收到文中
10月中收到新bno

慢D啫 等下啦

比海關扣起左 要去警察局落案

8月5先收文件就咪出聲啦

完全一樣

有，得舊bno同文件

Twitter問又hea9我

我都等咁差唔多3個月，睇返bno post 等2-3個月都係正常嘅，而且依家又武肺又多咗好多人申請，慢慢等啦，急唔黎

咪話BNO
寄張卡黎香港寄成幾個月
唔講以為寄失

拜登當選左，準備撤回啦

咁多時間你唔搞
而家先搞
冇嫁啦

7月中寄 9月中先話收到我文件

好的ching

如果咁都反口，都唔敢去啦

一樣，8月5收到文件，到而家一d聲氣都無

7月頭申請，上星期收到